【韓國發爛？】亞運《英雄聯盟》表演賽影片被下架 中國玩家無故被封號！

亞運會今年將電競帶到其中，為電競成為主流運動項目打開新一頁，早前中國對韓國表演賽入面，中國以 3-1 勝出，唔少巴打都會上返網睇返個比賽啦，但問題黎喇！就係Youtube 上面好似唔係好搵到相關嘅影片。

早幾日唔少網上面平台同頻道都有類似既影片睇到，但日前就因為版權問題，影片全數被下架。有傳因為比賽版權被韓國KBS買曬版權，所以遊戲比賽片段就因此被下架，但有趣嘅係有咁啱得咁橋，落架嘅剩係韓國輸嘅三場比賽，而韓國嬴嘅就照睇到，仲話絕對唔關嬴輸事咁話；其次比賽之後，中國A9VG亦有大量網友表示，韓國《英雄聯盟》伺服器亦大量封殺中國ip，將大量玩家帳號全部封鎖，可能有朋友會覺得佢地可能用外掛先比人封，但被封嘅唔單單係普通玩家，就連唔少知名玩家、實況主亦都中招。

不過Youtube 無得睇啫，Twitch都仲有得睇架嘛，但幾時會比KBS Report 到下架就真係唔知喇，有得睇就快ｄ睇喇。

泡狗

韓服唔意外喇

樓主

唔怪得我上youtube搵唔到game 3 game 4睇

正評好定係負評好?

邊一邊都揀唔落

支那同泡菜都係垃圾

由得佢地狗咬狗

花生花生

佢要玩野
下屆我地中國主場慢慢同佢玩😂

兩邊狗咬狗最好
唔好停

終你老母個國
死開D啦 大陸狗 係度拉關係

韓國

你地中國

正評
泡狗做得好
支那人出國就是污染

入呢個 post 又 block 一件

支那又睇唔到YouTube ,阻唔到佢地打j

玻璃心到